又有黑心公司借換口罩搏出位

呢間野要人消費滿300蚊先換到一1個口罩

好心你派就派一係就賣，係到借國難黎攞名聲

公司背景仲要係紅到發黑

CHEAP到

其實佢邊有話派？邊有話講良心？
只係吸引人去消費姐
雖然個韓國口罩又貴又垃圾

間母公司仲要係宏安地產，姐係位元堂

紅到癲

咁呢d時候 你係派就派la
又要人係你到買夠300先有得換
想借呢d時候黎出位

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]